奉勸一句，各位讀土木工程既巴打，千祈唔入俊和做！

是咁的，本人而家係俊和做緊助理管工，間公司正仆街! d管理層成日諗埋曬d唔等駛既政策要我地跟，好似日日要做apps、又要用本簿寫低有咩安全唔安全既野、又要係塊板度寫低自己見到既唔安全既野，咁都未算！

佢地d管理層仲要日日落黎追進度，明明個場地跟本做唔到，都要逼我地做！ 見到乜就吊乜，又睇下點解你做唔做到！淨係識好似隻癲狗咁亂咁吠！

仲有呀，而家仲要我地日日都開早，7點就要留到去，中午又要開會，一開仲要開足成個鐘，夜晚仲要OT，根本冇時間比人休息下，依間公司都唔係人做！

奉勸各位一句，大家千祈唔好入去做！入去比死更難受！

伸利：我已經打算辭職，想走好耐

你正一廢柴

俊和精神

間間都係咁架啦

唔捱得的垃圾管工

返7點

lm